小花迷同沾屎迷其實係咪同一班人?

一輸波就賴隊友

沾士至少見到佢努力過

仲有教練、足總